打J問題

有冇巴打打完J之後會生暗瘡？
嗰種暗瘡係無膿嘅 要過一至兩個禮拜先會好返
我之前塊面都生得幾犀利下
後嚟為咗啲重要嘅事戒咗J差唔多半年
塊面啲暗瘡真係好返好多(雖然間唔中都會有幾粒
近排開始打返J 塊面就係咁爆
究竟有冇人知係咩原因？
利申 睡覺充足 戒煎炸 牛奶 甜嘢

其實唔關飲食習慣 作息 乜乜柒柒

內分泌失調 你做乜7都會生暗瘡

正常生理現象，打J不嬲會生暗瘡，Form5 bio 教

根本暗瘡唔關打唔打丁事
天生膚質問題

正常，打得丁多會個人會愈黎愈樣衰，精神氣息都會變差，中醫角度黎，最好戎左佢，打丁純粹為左一時快感又無意思，人都無咁正氣又傷身，打黎做乜？

我反而係生暗粒

然後用洗面奶捽幾日就ok

每次打完j都會敷mask

打完j免疫力會明顯差左